{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔도식당"
    },
    "text": "食堂村に位置する八道食堂は、俗離山法住寺の前に位置する山菜専門食堂です。 この食堂は山で直接採取した各種山菜と天然キノコを使って料理をします。 季節ごとに旬のナムルを利用して様々な山菜料理を披露します。 例えば、チョットンベク天ぷら、トトリムク天ぷら、ナツメ漬け、ヨルムガッドキムチ、オムナムル、フケナムルなどがあります。 八道食堂は食堂の内部を丸太でデザインし、落ち着いた自然な雰囲気を演出します。 入口には段差がなく、誰でも簡単に入ることができ、座席はテーブルと椅子で構成されており、ゆったりとした食事を楽しむことができます。 食堂は山で採取した新鮮な材料と天然調味料を使用して味と健康の両方を満たす料理を提供します。 これにより、お客様は自然そのままの味と栄養を感じることができます。 八道食堂は俗離山を訪れる人にとって素晴らしい食事オプションです。 山菜料理を楽しみながら楽しい時間を過ごすことができ、俗離山の美しい自然とすすを一緒に感じることができます。 ここで食事を楽しむ人たちは、自然の大切さと味に気付くでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "八道食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "八道食堂は食堂村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八道食堂は何を使って料理をしますか？",
            "answer": "八道食堂は山で直接採取した各種山菜と天然キノコを使って料理をします。"
        },
        {
            "question": "八道食堂ではどのような山菜料理が提供されますか？",
            "answer": "八道食堂では季節ごとに旬のナムルを利用して様々な山菜料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "八道食堂の内部はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "八道食堂の内部は丸太でデザインされており、落ち着いた自然な雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "八道食堂の入口はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "八道食堂の入口には段差がなく、誰でも簡単に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "八道食堂で座席はどのようになっていますか？",
            "answer": "八道食堂の座席はテーブルと椅子で構成されており、ゆったりとした食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "八道食堂はどのような材料と調味料を使用していますか？",
            "answer": "八道食堂は山で採取した新鮮な材料と天然調味料を使用して料理を提供します。"
        },
        {
            "question": "八道食堂は俗離山を訪れる人にとってどのような食事オプションですか？",
            "answer": "八道食堂は俗離山を訪れる人にとって素晴らしい食事オプションであり、山菜料理を楽しみながら自然とすすを一緒に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "八道食堂で食事を楽しむことで何を感じることができますか？",
            "answer": "八道食堂で食事を楽しむことで、お客様は自然そのままの味と栄養を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "八道食堂で食事を楽しむ人たちは何に気付くでしょうか？",
            "answer": "八道食堂で食事を楽しむ人たちは、自然の大切さと味に気付くでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 453
    }
}